[Google撚] 唔知點解星如會贏嘅入黎

綜合格鬥分勝負的方式可以分為8種：

1) 降服(Submission)﹕令到對手用手或腳拍墊認輸﹑口頭認輸或是裁判覺得選手已
經進入危險狀態而中止比賽。降服的方法一般有窒息技﹑關節技和打擊降服(打到對
手支持不住喊投降)

2) 擊倒(Knockout)﹕選手遭到打擊後暈倒或是不能立即繼續比賽(例如被打中腹部
後倒地不能再站起來)

3) 技術性擊倒(Technical Knockout)﹕當選手不能“有意識地”防衛的時候﹐裁判
中止比賽 (例如選手狂中拳而又不投降﹐卻又明顯不能再反擊)

3) 判定(Judges’ Decision)﹕一致判定勝(三位評判一致認為選手A獲勝) ﹑比數性
判定勝(兩位評判認為選手A獲勝﹐另一位認為是和局)﹑分歧判定勝(兩位評判認為
選手A獲勝﹐另一位認為是選手B獲勝)﹑一致性平局(三位評判都認為打和)、比數致
性平局(兩位評判認為打和﹐一位認為不是打和)、分歧平局(一位評判認為選手A勝﹐
一位評判認為選手B勝﹐餘下的一位則認為是打和)

4) 技術判定 (Technical Decision) - 因為比賽中途出現意外導選手不能繼續比賽﹐
裁判會讓評判給分數﹐分數領先者會判獲勝。這中判定在綜合格鬥賽中比較罕見。

5) 技術平局 (Technical draw) - 跟技術判定一樣在意外的情況下發生但兩名選手
分數一樣。

6) 違規失格 (Disqualification) - 因為選手犯規而被判落敗

7) 放棄 (Forfeit)- 選手在比賽途中示意推出比賽

8) 沒有結果（No contest）- 每個機構對NC的定義都不同﹐一般來說就是因為在比
賽的一開始就出現意外導致比賽不能繼續﹐後者賽後發現比賽中的一些問題而推翻
比賽的結果(例如吃了禁藥)。

違規行為：
1) 頭撞
2) 插眼
3) 咬
4) 抓頭髮
5) Fish Hooking﹐“釣魚”﹐以手指勾對手的嘴向上拉。
6) 襠擊
7) 用指頭摳挖對手的七竅或傷口
8) 小關節關節技（拗手指頭、腳趾頭等）
9) 擊打後脊柱或後腦
10) 用肘尖垂直向下擊打(pointed elbow strikes)
11) 擊打喉嚨，包括扭抓氣管
12) 揪、扭、撓對手的肌肉
13) 抓對手鎖骨
14) 踢擊躺在地上的對手
15) 膝擊躺在地上的對手
16) 踩躺在地上的對手
17) 用腳跟擊打對手腎部
18) 將對手以頭部或頸部著地擲向地面(如倒頭樁)
19) 將對手扔出八角籠
20) 拉扯對手的短褲或手套
21) 向對手吐痰
22) 因不光彩行為導致對手受傷
23) 抓住八角籠鐵網不放
24) 在八角籠內使用辱罵言辭(不過場外倒可以)
25) 在回合結束時仍舊攻擊對手或在回合休息間攻擊對手
26) 攻擊已經在裁判看護下的對手
27) 在比賽結束後仍然攻擊對手
28) 蔑視裁判
29) 膽怯，總是避免與對手接觸，故意或持續地吐出護齒或偽裝受傷
30) 助手乾擾比賽
31) 在比賽期間拋入白毛巾
32) 使用外來物件

綜合格鬥分勝負的方式可以分為8種

原來我如打緊綜合格鬥

我睇完場比賽都黑人問號，所以就google下

紅字為重點，大家覺得合唔合理？

利申：識少少扮代表，勿屌

呢個係拳擊比賽唔係MMA呀

但係規矩係相似，我無睇清楚，sorry
我再搵下

MMA 同拳擊都分唔到?

綜合格鬥

唔識唔緊要 但係唔好衝住出黎柒啦好無

可以用腳？

本身無諗住吊你
之後睇完個Post名就火都黎撚埋

扮撚哂嘢，捐翻入你老母塊閪到啦

不如你貼足球球例

[qu
ote]

唔識唔緊要 但係唔好衝住出黎柒啦好無[/quote]

最終回
七回合未開始前，拳証覺得不宜繼續，因腫是非受任何人犯規，決定收回前六回合成績，最終星如以點數擊敗河野，戲劇性反勝。

from 垃圾東方

根據賽例，如果台上裁判在第,一回合因選手眼部受傷或類似原因終止比賽，將判沒受傷一方勝出。但如於第2回合起因上述原因終止賽事，將通過比賽開始累積至比賽終止一刻的點數決勝。

from 香港01

即係點

英式撞球（English Billiards）是一種結合開侖撞球觀念的落袋式撞球，使用白色、黃色母球各一顆，及一顆紅色子球，主要流行於英國及東南亞各國，自1998年亞洲運動會開始，也成為該運動會的正式比賽項目。
英式撞球的得分方式有：
母球先後碰撞另一顆母球及紅球，不論次序：2分
母球碰撞紅球並令其進袋：3分
母球碰撞另一母球並令其進袋：2分
母球碰撞他球後本身進袋：先撞到紅色3分；先撞球另一母球或同時撞到紅球與另一母球2分

係咪即係唔啱例？

我地香港人，一條心！

更正：

2. 非故意犯規
1) 如非故意犯規導致受傷過重，並且導致比賽在第4回合完結之前結束，則比賽判為無賽果。所謂的第4回合結束則以第4回合鈴聲響起作區隔。
2)如非故意犯規導致受傷過重，並且導致比賽在第4回合後終止，則比賽結果以賽事終止時，計分領先的選手獲勝 (技術性判決)。
3) 較有趣的狀況是，若以上狀況發生在 4 回合戰 (只有打 4 回合)，如果犯規發生在第 3 回合，且比賽必須得終止，則以平手收場。若發生在第 4 回合，則以技術性判決決定計分領先的選手獲勝。
4) 如選手被偶然(非故意)擊中腰部以下，選手必須在5分鐘內繼續比賽，否則仍將輸掉比賽。

我屌你

樓主google到未？

屌你柒左就柒左啦
仲要識少少扮代表咁